點解要收我兵

毒撚感情好玩?

無錯

好辛苦

係幾好玩

點解要咁對我....

好挽到一個點

挽你老母

yes

個頭你話對我有好感

轉個頭就同人講話我對你好係因為我地係fd

明明你就知我對你係點

佢真係講過對我有好感

又話掛住我

講真呀
好撚多女人都鐘意玩尻人感情
所以都係果句
男人唔壞
女人唔愛
學下點樣做壞人啦

毒撚格做唔到壞人

係架 我都係咁
所以咪要學下做壞人囉

係

屌 好想喊

關性格撚事咩 有條件既一早做到啦

唔開心果時就搵我
冇事果陣hea尻我
Whatsapp中意得閒覆2句
唔鐘意就唔撚覆
受夠啦
來生不做毒撚

i know that feel.....

明明之前單獨同過佢食飯

而家約佢睇戲佢直接冇視我....

啱呀 所以快啲操fit自己

點樣令佢對我有番興趣

濕碎啦
我飯都唔撚知同佢食過幾多次
坐公園又唔知幾多次
博頭都借撚到爛
最後啲女開心過後係唔會珍惜既

巴打好慘

放手啦Ching
人地有心玩尻你
點解仲要中個頭埋去呢
雖然我明白你暫時放低唔到
因為我都放低唔到
但係下個會更好

因為我想證明我睇錯左

我好想相信佢對我講嘅野係真

慘咪又要過
唔通為左女人去死咩
世界上大把野等住要做架Ching

而家我眼中得番佢 成日都諗起佢

死心吧啦
我都有諗過佢唔會咁對我
但係有時有啲現實係眼前
自己都唔需要再呃自己啦
明知佢在線都唔會覆
又何必等佢個msg呢

因為你搵唔到其他野去分下心姐
試下搵pt返下
學下野
不久就會忘記佢架啦

佢已經連線都唔on

佢用iphone preview function覆wtsapp，但就唔覆我wtsapp，佢last seen已經係夜晚8點

我其實番緊intern，我同佢都係intern識

睇人last seen最傻仔
我以前都會睇佢LS
但係睇完自己反而仲傷心

希望你intern 快啲完
早日脫苦海啦

終於覆我喇 :((((

覆一覆你就咁開心
唔撚覆你包你有排受

有時候做得好 啲女人係唔撚會欣賞架Ching

我明

開谷討論啦

唔想下下搵浸底post

你有你對住佢傷心
佢有佢享受比仔flirt
佢不知幾撚enjoy 有個免費勞工
你唔幫佢自然有第二個幫

佢都有flirt 我:(((

咁又點 唔flirt 下你你點繼續心甘情願服務佢

同意樓上

男人要壞 女人先鐘意架